京都, 大板有紅葉睇未?

如題, Thanks!

血像紅葉全城在滲

答你𠴱個都戇鳩既。

有

有喇

冇

有 利申大阪住

琴日去嵐山影

我自己鍾意依家開咗一半
有紅有綠
全紅好單一

有紅葉啦
尋日影

屌你老母

No thanks

你上個月去？點解得咁少
你咪呃樓主啦

西利WOR 巴打 2016年就有既相你當尋日影?

Author: Bliss-Travel October 7, 2016

答翻樓主

你真係想知 自己用instagram改tag查啦

全撚部青葉呀 思覺失調